{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052321",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "명륜진사갈비 오산원동점"
    },
    "text": "京畿道烏山市南部大路3421階に位置する明倫ジンサカルビNEWバージョンの烏山院洞店は、1人前の価格で炭火焼き豚カルビ、サムギョプサル、炭火タッカルビ、ドゥンカルビフレンチレック、豚皮、肩ロースまですべて食べ放題で提供しているところです。 インテリアはリニューアルされ、高級感を感じることができ、特選サイド、天ぷらの盛り合わせ、炊きたてのご飯などが追加された高級セルフバーもございます。 また、子供向けのキッズゾーンも設けられており、家族みんなで楽しめる場所です。 明倫進士カルビは、直接布を編んだ豚カルビを使用して健康的な味付け焼き料理を楽しめます。 食べ放題の利用時間は平日120分(2時間)、週末及び祝日は100分(1時間40分)に設定されており、利用時間を必ず守ってください。 駐車はお店の前で可能で、烏山韓電交差点韓国電力公社烏山支社の向かい側に位置しております。 営業時間は毎日11:00から22:00までで、ブレイクタイムはありません。 メニューとしては炭火焼き豚カルビ食べ放題が18,900ウォン、牛カルビ肉は9,000ウォン、冷麺(水/ビビン)は5,900ウォン、茶碗蒸しは4,000ウォン、味噌チゲは3,000ウォン、ソーセージは1,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "明倫ジンサカルビNEWバージョンの烏山院洞店はどこにありますか？",
            "answer": "明倫ジンサカルビNEWバージョンの烏山院洞店は京畿道烏山市南部大路3421階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "明倫ジンサカルビNEWバージョンの烏山院洞店で提供されている食べ放題メニューはありますか？",
            "answer": "はい、明倫ジンサカルビNEWバージョンの烏山院洞店では炭火焼き豚カルビ、サムギョプサル、炭火タッカルビ、ドゥンカルビフレンチレック、豚皮、肩ロースまですべて食べ放題で提供しています。"
        },
        {
            "question": "明倫ジンサカルビNEWバージョンの烏山院洞店のインテリアはどのような感じですか？",
            "answer": "明倫ジンサカルビNEWバージョンの烏山院洞店のインテリアはリニューアルされ、高級感を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "明倫ジンサカルビNEWバージョンの烏山院洞店で利用できる高級セルフバーには何が追加されていますか？",
            "answer": "明倫ジンサカルビNEWバージョンの烏山院洞店で利用できる高級セルフバーには特選サイド、天ぷらの盛り合わせ、炊きたてのご飯などが追加されています。"
        },
        {
            "question": "明倫ジンサカルビNEWバージョンの烏山院洞店には子供向けの施設はありますか？",
            "answer": "はい、明倫ジンサカルビNEWバージョンの烏山院洞店には子供向けのキッズゾーンが設けられています。"
        },
        {
            "question": "明倫ジンサカルビNEWバージョンの烏山院洞店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "明倫ジンサカルビNEWバージョンの烏山院洞店の営業時間は毎日11:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "明倫ジンサカルビNEWバージョンの烏山院洞店の駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、明倫ジンサカルビNEWバージョンの烏山院洞店の駐車場はお店の前で可能です。"
        },
        {
            "question": "明倫ジンサカルビNEWバージョンの烏山院洞店の食べ放題利用時間はどのくらいですか？",
            "answer": "明倫ジンサカルビNEWバージョンの烏山院洞店の食べ放題利用時間は平日120分(2時間)、週末及び祝日は100分(1時間40分)です。"
        },
        {
            "question": "明倫ジンサカルビNEWバージョンの烏山院洞店の営業時間中にブレイクタイムはありますか？",
            "answer": "明倫ジンサカルビNEWバージョンの烏山院洞店の営業時間中はブレイクタイムはありません。"
        },
        {
            "question": "明倫ジンサカルビNEWバージョンの烏山院洞店のメニューと価格はどのくらいですか？",
            "answer": "明倫ジンサカルビNEWバージョンの烏山院洞店のメニューとしては炭火焼き豚カルビ食べ放題が18,900ウォン、牛カルビ肉が9,000ウォン、冷麺(水/ビビン)が5,900ウォン、茶碗蒸しが4,000ウォン、味噌チゲが3,000ウォン、ソーセージが1,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 763
    }
}